要幫老細買野，巴絲們入黎幫幫手！

想問下知唔知邊度有得買依款酵母粉？
搵左成朝都搵唔到

推

有冇人救救我

LIHKG 巴絲們，幫幫手

有人理

冇

莎莎卓悅

鬼知咩

問過冇
City super,market place , 759，萬寧，惠康，永安，莎莎，卓悅都問過。
依家去sogo同aeon睇

唔該晒喎

好似有

冇喎巴打